





# Altis-Life-Ungarscool1
Altis Life Ungarscool1 2.0

Final version : <a href="https://github.com/ungarscool1/Altis-Life-Ungarscool1/tree/master/1.2.4"><img src="https://img.shields.io/badge/Altis%20Life%20ungarscool1-1.2.4-green.svg" /></a>

2.0: 
<a href="https://github.com/ungarscool1/Altis-Life-Ungarscool1/tree/master/2.0" ><img src="https://img.shields.io/badge/Altis%20Life%20ungarscool1-2.0-green.svg"/></a>

#Changelog 1.x.x

1.0 Version de base

1.1 Correctif de bug

1.2 Ajout et correctif de bug

1.2.1 ajout du son manquant.

1.2.2  unkown

1.2.3 Debug items, debug skin.

1.2.4 unkown (Version final)


#Changelog 2.x.x

2.0 : Aucune modif

<img src="https://img.shields.io/badge/Altis%20Life%202.0-OK-green.svg"/>
